各位！著衫啊！咪撚冷病啊！

凍就去鼻寒中心啦

全港十八區臨時避寒中心(夜間)❄️

香 港 島

中 西 區
西 營 盤 社 區 綜合 大 樓 社 區 會堂
西 營 盤 高 街 2 號西 營 盤 社 區 綜 合 大 樓 3 樓

東 區
銅 鑼 灣 社 區 中心
銅 鑼 灣 福 蔭 道 7 號

南 區
利 東 社 區 會 堂 鴨 脷 洲 利 東 邨

灣 仔
灣 仔 活 動 中 心
灣 仔 皇 后 大 道 東 258 號 灣 仔 街 市 地 下 低 層

九 龍

九 龍 城
紅 磡 社 區 會 堂
紅 磡 庇 利 街 42 號九 龍 城 政 府 合 署 1 樓

觀 塘
藍 田 （ 西 區 ）社 區 中 心
藍 田 啓 田 道 71 號

深 水 埗
南 昌 社 區 中 心
深 水 埗 昌 新 里 1 號

黃 大 仙
慈 雲 山 （ 南 區 ）社 區 中 心
慈 雲 山 雲 華 街 45 號

油 尖 旺
梁 顯 利 油 麻 地社 區 中 心
油 麻 地 眾 坊 街 60 號

新 界

離 島
東 涌 社 區 會 堂
大 嶼 山 東 涌 文 東 路 39 號 東 涌 市 政 大 樓 地 下

葵 青
大 窩 口 社 區 中心
葵 涌 大 窩 口 道 15 號

北 區
祥 華 社 區 會 堂
粉 嶺 祥 華 邨

西 貢
坑 口 社 區 會 堂
將 軍 澳 坑 口 培 成 路 38 號 西 貢 將 軍 澳 政 府 綜 合 大 樓 地 下

沙 田
隆 亨 社 區 中 心
沙 田 隆 亨 邨

大 埔
大 埔 社 區 中 心
大 埔 鄉 事 會 街 2 號

荃 灣
梨 木 樹 社 區 會堂
荃 灣 梨 木 樹 邨 康 樹 樓 地 下

屯 門
蝴 蝶 灣 社 區 中心
屯 門 蝴 蝶 邨 ( 近 蝶 心 樓 )

元 朗
朗 屏 社 區 會 堂
元 朗 朗 屏 邨

夜間

咪凍親血小板 !!!!!!

Push

凍到射左波

包皮ching 好關心波台手足

我射埋精Tim ar

波台好與壞，在乎溝通與關懷

隻手短到

她還是個孩子

射左波

睇住bella定紅小板打J

weak

我攬住Bella睇血小板

香港濕凍世界第一

PUSH